人數唔夠,照做只係魯莽

大家都好憤怒好心急想行動
但要明白人數不足,做咩都係魯莽
要問下自己
係咪有迫切性去塞機場/阻人上機?
夠唔夠人去達成目的?
我明,係尋日唔夠人,先會有人用依種方法,但唔係正正因為唔夠人,所以唔應該亂行動咩?
理智d諗,而家根本冇迫切性去癱瘓機場,民意已經歸邊,尋日既大成功,令到全世界報章香港都上頭條
黎緊又有民陣搞既大遊行
尋日有冇迫切性去行動?我覺得冇

記得當年魚革有個大學教授講: 我係絕對唔支持佢地扔磚,絕對唔支持咁少人扔。要扔,就唔係得幾十人扔。

當然唔係次次都聚集到足夠人數行動,但係大家,尋日係咪真係唔等得?星期一好多人突登請假出黎,尋日少人係好合理,放工時間好多人都入去幫手,我地係有動員足夠人數既能力,大家要好好諗下一個行動有冇迫切到咁少人都要不釋咁樣去做。

10

9

8

唉

你咁諗永遠都唔夠人數
每個人都可以做第一個人

唔夠人可以叫人入，霖清楚自己嘅敵人係邊個先。

人數好緊要

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

冇錯，尋日返工時間唔夠人係正常
冇急切性晏就一定要塞
而且大把人放工會入

推

放工先入成效就唔大，不過冇話一定要塞機場嘅，up下士氣都係好事，見到放工都有心入嚟個士氣一定會提升，氣氛都好冇咁激

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

同意

唔會永遠都唔夠
星期一咪夠